其實每日咁多被判監既社運案出晒新聞

其實有幾多判左無罪的?
睇個LIST日日都唔知幾多單判刑
但只抽一兩單推出黎
其他案我又冇咩留意到點判

預左多個案出番黎律政司會上訴

之前有個excel無左